
В рот я ебал ваш первый канал
И второй канал тоже в рот ебал
Третий канал тоже тот ещё кал
Да и четвёртый, если честно, 
Я смотреть бы и не стал
По мне так, что пятый канал, что шестой
Такой же отстой как седьмой и восьмой
Девятый, десятый, бля пятидесятый
Куда не включи, кругом одни дегенераты
Сколько кнопками не щёлкай на пульте
Нормального ничего не показывают нигде
Я так устал от всего этого говна
И вот именно по этому
Из окна гостиничного номера своего
Я телевизор выкинул на авто
Авторитета местного, ну и что?
Я рок-звезда, идите на!
Бум! Прогнулась крыша геленвагена
Ха-ха-ха! Смотрите все, какая вмятина!
Привет, Самара! Ой, то есть Саратов! То есть Волгоград!
Я крайне рад сегодня в вашем классном городе играть
Я где только не был, но самые красивые девушки в мире
Честное слово, зуб даю, у вас в Сибири!
У вас тут так красиво — море, мосты разводные,
В общем, Тверь теперь мой самый любимый город России!
То есть Казань! То есть, конечно, Пенза, я хотел сказать!
Калуга! Где ваши руки? Не слышу ваши голоса!
Вы бы знали, что сейчас творится за кулисами 
Там к нам приехали дяди какие-то лысые
Говорят — не по понятиям вниз кидать телевизоры
Если правильный пацан тачку припарковал поблизости
Как широка и необъятна наша страна
До чего плотно и густо населена она
Занудами типа братвы этого быдлана
Нет, ну, подумаешь, да, ну и что, что...
Из окна гостиничного номера своего
Я телевизор выкинул на авто
Авторитета местного, ну и что?
Я рок-звезда, идите на!
Бум! Прогнулась крыша «геленвагена»
Ха-ха-ха! Смотрите все, какая вмятина
А завтра снова в новый город нас поезд утащит
Продюсер нам сказал, что скоро отпуск, но он обманщик
Так что DJ, басист, клавишник и барабанщик
Ещё не раз посмотрят вниз на летящий ящик
Опа! На асфальте мелкие осколки кинескопа
Хозяин тачки смотрит наверх со злобой
Смотрите, вот он — уже на ресепшен потопал
Давайте выпьем за меткость, куда же делся штопор?
Как широка и необъятна наша страна
Каждый день — новые лица, новые имена
Безумный гастрольный график сводит меня с ума
И вот именно поэтому
Из окна гостиничного номера своего
Я телевизор выкинул на авто
Авторитета местного, ну и что?
Я рок-звезда, идите на!
Бум! Прогнулась крыша «геленвагена»
Ха-ха-ха! Смотрите все, какая вмятина!
